[ControlDefs]

  [ControlDef]
  Identifier=Left
  GUIName=Left
  GUIDesc=Move left
  Hold=1

  [ControlDef]
  Identifier=Right
  GUIName=Right
  GUIDesc=Move right
  Hold=1
  
  [ControlDef]
  Identifier=Up
  GUIName=Up
  GUIDesc=Move up or jump
  Hold=1

  [ControlDef]
  Identifier=Down
  GUIName=Down
  GUIDesc=Move down
  Hold=1

  [ControlDef]
  Identifier=Throw
  GUIName=Throw
  GUIDesc=Get rid of your selected inventory
  Hold=1
  RepeatDelay=5
  InitialRepeatDelay=35

  [ControlDef]
  Identifier=Dig
  GUIName=Dig
  GUIDesc=Delve through the earth

 
  
[ControlSets]

  [ControlSet]
  Name=Keyboard2

    [Assignment]
    Key=A
    Control=Left

    [Assignment]
    Key=D
    Control=Right

    [Assignment]
    Key=S
    Control=Down

    [Assignment]
    Key=W
    Control=Up
    TriggerMode=Hold

  [ControlSet]
  Name=Keyboard2Classic
  
    [Assignment]
    Key=A
    Control=Left
    TriggerMode=Hold

    [Assignment]
    Key=A
    Control=Right
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=5

    [Assignment]
    Key=A
    Control=Up
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=-5

    [Assignment]
    Key=A
    Control=Down
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=-5

    [Assignment]
    Key=D
    Control=Right
    TriggerMode=Hold

    [Assignment]
    Key=D
    Control=Left
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=5

    [Assignment]
    Key=D
    Control=Up
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=-5

    [Assignment]
    Key=D
    Control=Down
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=-5

    [Assignment]
    Key=S
    Control=Down
    TriggerMode=Hold

    [Assignment]
    Key=S
    Control=Up
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=5

    [Assignment]
    Key=S
    Control=Left
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=-5

    [Assignment]
    Key=S
    Control=Right
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=-5

    [Assignment]
    Key=W
    Control=Up
    TriggerMode=Hold

    [Assignment]
    Key=W
    Control=Down
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=5

    [Assignment]
    Key=W
    Control=Left
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=-5

    [Assignment]
    Key=W
    Control=Right
    TriggerMode=Release | AlwaysUnhandled
    Priority=-5

  [ControlSet]
  Name=Keyboard2*
  
    [Assignment]
    Key=Q
    Control=Throw
    Priority=50

    [Assignment]
    Key=E
    Control=Dig
    Priority=50
